如果移民英國 依家應該買香港樓定直接買英國樓

Background 25歲 同女朋友夾埋有1m左右saving 有諗過移民 佢有bc 依家打算一係佢去嗰邊搵工 我喺香港繼續供樓到5成之後租出去 之後結婚叫佢帶埋我過去 定直接買英國樓

佢去嗰邊搵工 我喺香港繼續供樓

咁放心女友自己一個過去?

有無諗過將來層港樓，到時人喺英國嘅稅務問題？

緊係英國買
諗住供樓到5成放租，你諗住用幾久先得，如果樓跌你咪仆街
放女友去英國，自己係香港，女友等唔等咁久?
當你事業發展得一半，放棄哂去英國重新發展?
最後兩頭唔到岸
25歲咁後生，緊早D去英國發展啦

係
成為BC之後賣樓要俾稅

人生苦短 點解要為左層樓而兩個人分隔異地？

兩個人喺埋一切嘅時間 一定珍貴過盲目去供層樓囉

你兩個都仲後生 一齊去英國闖下 一齊建立將來好過啦

Saving我估係佢女朋友佔大多
所以你懂的 樓主冇話語權

等你供到5成駛唔駛10年? 佢都唔知含左幾多條洋腸喇

想知唔賣放租但唔將租金匯去英國係咪都唔駛交稅?

移民仲買香港樓係咩玩法
英國全球徵稅架

要睇你玩邊種稅制

直接買英國樓
你見近一年越嚟越痴線
陷入加速主義
如果真係跟大陸外匯管制
你就會kick 死左
如果你肯定會移民走
不如英國買樓放租

睇吓你揀邊種稅
不過你填多完你就會發覺完全唔着數
因為收入太少唔夠cover admin cost
如果你係講緊4層樓or more 就肯定有着數

係指選唔選擇比錢用remittance basis?
但依樣應該係成為英國稅務居民後7年既事，
如果7年之內係咪都無任何問題?

到時香港層樓轉名

轉名要比印花稅，都好甘下

why not both

3年後賣左,D錢放係香港得唔得?

你得1M幾多年先供到5成？